Приветствую вас в моем GitLab! 

Здесь я выставляю свои работы для работадателей, потому что очень хочу работатьразработчиком:)

Буду рад пообщаться с вами в телеграмме: @bondibon55 

Немного о себе: меня зовут Чехарин Алексей, изучаю и практикуюсь в разработке на Java около полугода. Понимаю что это очень мало, но каждый день большое кол-во 
времени посвящаю учебе, изучению проблем, с которыми сталкиваюсь, чтению книг. Так как я работаю параллельно геодезистом, не могу все свое время уделять разработке, 
но очень хочу!
Сильно нуждаюсь в людях, которые погружены в это дело с головой и готовы делиться со мной опытом. 

Я ответственый, собранный, слежу за дедлайнами, креативный, с чувством юмора:) и что самое главное, как я считаю, очень обучаемый!
Рассматриваю работу в г.Омске, на полный день.

Поэтому если вы готовы взять меня на оплачиваемою стажировку или на полноценную работу Junior'ом, я всегда на связи:)

Далее будет краткий список работ, которые я сделал. Сразу обращу внимание, что работы в основном с курсов Skillbox, но также есть и с других источников. 
Код вы можете посмотреть выше.
